是日靚晚餐 南洋咖哩吉列豬扒飯

D咖哩一睇色水就知對版

以前既大家樂咖哩簡直係辣殺,又稀,完全掛唔到上飯
又辣,辣到唔舒服個隻,味道又單一

宜家真係大改進,濃稠度岩岩好
入口口感非常好
香味層次出到黎
屌打大快活,拍得住美心MX

正wor

幾時食返住家飯

由其係D莞西,簡直係畫龍點睛

莞西？ 東莞西？ 定芫茜呀？

打手

元秋

呢個正D

呢個都唔錯,但係咖哩無大家樂好食

價錢屌打大鳩藥

汪汪

前日中午食完返屋企即肚痛

冇嘢飲

識食要加埋特飲

慘過返印度

加jj冰

狗飯都有人推
一係劣食撚 一係打手

sick ball wor

無錢

真心推介

而家出咗至cool 冰冰未